雞湯拉麵

座銀 @ 上環

雞白湯拉麵

麵質爽滑，掛湯能力唔錯

雞湯底打至起泡，飲落綿滑濃郁，稍嫌過䶢

炸牛蒡幾特別，但一浸落湯就變到又腍又韌，質感同橡筋差唔多

啲肉片味道如同煙肉，肉味不足又有啲死䶢，完全無脂香

結論:唔會再食

唔試沾麵？

好好食喎

個人口味唔同

有間雞白湯好好食
不過係大阪個邊

金寶雞湯

咁又好飲好多

幾錢 ? 有冇得加麵底 ?

無

去跑馬地食

好撚貴舊幾水